銀行前線聽日自求多福

假期後首個月

大量廢老+岩岩大陸拜完年返黎既人+大陸客

會到銀行處理金錢往來

係14日超長潛伏期既情況下 會有大量隱形帶菌者

埋黎搵你入數 問長問短 長時間交流

醫護都叫有全副裝備保護

你地得個口罩仔 諗起都扯扯地

大家準備好生命值硬接未

繼續返工已經預左啦
死左唔抵可憐

成班front line

銀行前線全黃

舔下手指再數錢比你

有d銀行而家teller counter無玻璃

一個乞嗤

新年完個個去入錢，又唔知邊張加左料
一個唔小心鼻哥痕，抹一下就爽死

Citi

入境過關查id card都可以帶手套
Teller 帶手套點數錢
人工小人一截 風險仲高過入境前線

而且一坐就幾個鐘屙多督尿去洗下手
都會比人屌，睇黎香港第一單，係teller仔啦

Teller都會隔住個窗既

你去citi bea行一轉先啦

做cs 既表示做完一個客會狂噴酒精

d現金污糟到仆街

好彩有玻璃
聽日寧願嗌到爛聲都唔會靠近玻璃

東x
X亞

今次隻病毒可以係環境存活幾個鐘
有時鼻哥痕唔覺意r一下就玩完

Back office條命係高貴d
分行就死都無乜所謂

利申，財神銀行 我正式屌你老母

咁簡單就好
通風系統你估負氣壓咩
咳一下 隻病毒生存力咁強
經通風系統都傳到比你

真
今日收利是
睇住個阿婆舔一舔再派

聽日打後大量前線d痰全黃

辭職唔洗賠既話即辭

口罩都唔比戴

邊間 我唔敢入去